點樣知道一個人係咪有錢?

發現個同學嘅屋企人有幾層樓
但佢仲用舊iPhone 啲衫都好頹

不嬲 窮都可以好揮霍 有錢都可以好節儉

之前食飯都係佢比咗先 冇問我拎返錢
本身以為驚尷尬
原來係根本唔care

以為呢個年紀嘅人都會追求名牌

去佢屋企就知
有錢人未必鍾意裝身豪洗
但點都唔會屈就自己既居住環境

男人：睇佢談吐
女人：開八達通app 拍部電話埋佢個閪到